Super Junior SS7 in HK 狂歡應援相愛相殺討論區(15)

SUPER JUNIOR

先行曲 不要像雨一樣走 One More Chance MV

主打 Black Suit MV

Super Junior，韓國SM Entertainment於2005年推出的流行音樂男子組合，出道初期由12名成員組成，成員包括：利特、希澈、韓庚、藝聲、強仁、神童、晟敏、銀赫、東海、始源、厲旭和起範。2006年，圭賢加入Super Junior成為第13位成員。

他們在歌手、演員、主持人、DJ、模特等方面發展，演藝活動經驗豐富，活躍於演藝圈各個領域之中，發展優秀且獲獎無數。

2015年11月6日，在Super Junior出道十周年之際，設立獨立工作室廠牌LabelSJ，專屬負責其專輯製作、經紀管理等方面的事業。

Super Junior的官方歌迷名稱是ELF（Ever Lasting Friends），意思是永遠的朋友。2006年6月2日正式公開，由隊長利特命名。應援色是寶藍色（Sapphire Blue）。

韓國官方網站：
日本官方網站：
台灣官方網站：
官方微博：
官方Facebook：
官方Youtube：

Super Junior 獨立工作室廠牌 Label SJ Instagram：

成員介紹
利特 隊長
藝名：利特（이특）Lee-Teuk
本名：朴正洙（박정수）Park Jung-Soo
出生日期：1983年7月1日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
藝名：希澈（희철）Hee-Chul
本名：金希澈（김희철）Kim Hee-Chul
出生日期：1983年7月10日
身高：179cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才

韓庚
藝名：韓庚（한경）Han-Geng
本名：韓庚
出生日期：1984年02月09日
身高：181cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

藝聲
藝名：藝聲（예성）Ye-Sung
本名：金鐘雲（김종운）Kim Jong-Woon
出生日期：1984年8月24日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Facebook：
Weibo：Yesung110684

強仁
藝名：強仁（강인）Kang-In
本名：金英雲（김영운）Kim Young-Woon
出生日期：1985年1月17日
身高：180cm
Instagram：
Twitter：

神童
藝名：神童（신동）Shin-Dong
本名：申東熙（신동희）Shin Dong-Hee
出生日期：1985年9月28日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
藝名：晟敏（성민）Sung-Min
本名：李晟敏（이성민）Lee Sung-Min
出生日期：1986年1月1日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：（已停用）
Weibo：welcomeback86

銀赫
藝名：銀赫（은혁）Eun-Hyuk
本名：李赫宰（이혁재）Lee Hyuk-Jae
出生日期：1986年4月4日
身高：176cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
藝名：始源（시원）Si-Won
本名：崔始源（최시원）Choi Si-Won
出生日期：1986年4月7日
身高：182cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
藝名：東海Dong-Hae（동해）
本名：李東海（이동해）Lee Dong-Hae
出生日期：1986年10月15日
身高：175cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015

厲旭
藝名：厲旭（려욱）Ryeo-Wook
本名：金厲旭（김려욱）Kim Ryeo-Wook
出生日期：1987年06月21日
身高：173cm

起范
藝名：起范（기범）Ki Bum
本名：金起范（김기범）Kim Ki-bum
出生日期：1987年8月21日
身高：178cm
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
藝名：圭賢（규현）Kyu-Hyun
本名：曺圭賢（조규현）Cho Kyu-Hyun
出生日期：1988年2月3日
身高：180cm
Twitter：
Weibo：GameGyu88

成員社交網站整理
利特
Instagram：
Twitter：
Weibo：Sj-special1004

希澈
Instagram：
Twitter：
Weibo：希天才

韓庚
Instagram：
Twitter：
Weibo：韩庚

藝聲
Instagram：
Twitter：
Facebook：
Weibo：Yesung110684

強仁
Instagram：
Twitter：

神童
Instagram：
Twitter：
Weibo：神童SD928

晟敏
Instagram：
Twitter：（已停用）
Weibo：welcomeback86
YouTube：LIUstudio

銀赫
Instagram：
Twitter：
Weibo：haohaohyuk

始源
Instagram：
Twitter：
Weibo：崔始源

東海
Instagram：
Twitter：
Weibo：Donghai1015

厲旭
曾有Twitter但已刪除帳戶，現未有任何社交帳戶。

起范
Instagram：
Twitter：
Weibo：金起范

圭賢
Twitter：
Weibo：GameGyu88

子團介紹
由於組合人數眾多，成員亦各有所長，為了活動不受限制，並涉足不同的音樂類型，自出道以來一共建立了五個子團體，分別為：

1. Super Junior - K.R.Y ──以抒情曲作重心的子團 [2006年至今]
由三位主唱：圭賢、厲旭和藝聲所組成的子團
*「KRY」，取三位成員英文名字之首字母而得，即圭賢Kyuhyun、厲旭Ryeowook和藝聲Yesung

2. Super Junior – T ──以韓國傳統的Trot音樂為主的子團 [2007年至今]
由利特、希澈、強仁、神童、晟敏與銀赫組成
*「T」，Trot，即韓國演歌或民謠

3. Super Junior – M ──以華語音樂為主的子團 [2008年至今]
前期成員為韓庚、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
後期（2011年起）成員為晟敏、銀赫、始源、東海、厲旭、圭賢、周覓和Henry
*「M」，Mandarin，即「現代標準漢語」；周覓和Henry是SJ-M當中非主隊的兩位成員

4. Super Junior – H ──以詼諧與歡樂的音樂為主的子團 [2008年至今]
成員有利特、藝聲、 強仁、神童、 晟敏與銀赫
*「H」，Happy

5. Super Junior - D & E ──以唱跳並多元的音樂為主的子團 [2011年至今]
成員有東海和銀赫
*「D&E」，取兩位成員英文名字之首字母而得，即東海Donghae和銀赫Eunhyuk

藍家指定倒數器
厲旭：2018.07.10 D-160
圭賢：2019.05.24 D-478

已退伍成員： 利特、希澈、藝聲、強仁、神童、晟敏、赫宰、東海、始源

目前忙內：馬始

連登ELF投票結果

1) 外貌一位：李東海

2) 女裝外貌一位：金希澈 二位：李晟敏

3) 理想型一位：李赫宰

4)軍裝外貌一位：朴正洙

5) 最佳韓語專輯一位：《Devil》

6) ‎MC 一位：投票進行中！！

新post留名
感謝光化門粉打～

Lm

留名先

又好耐無見心靈絲

真係去左迪士尼
好近我但去唔到

心靈絲！！！！！

我會多啲cm架喇

留名

lm

特哥開live

第一次聽live咁熟悉既味道

好傷心呀
這麼近那麼遠嘅感覺 好想去搵佢哋呀

我啱啱去睇迪士尼一張飛幾錢
成五舊幾水

聽講佢地拍到2點
唔係幾抵

有全年證就話姐

有全年證馬上殺入去

我有全年飛 一day off就去入園玩 行緊去灰熊山谷果陣見到有堆人圍住佢地兩個 仲企定比人影相 問人邊個黎 佢地好興奮話係sj啊 真人好靚啊 之後佢地入左去星球大戰指揮站
但今日勁多勁多大陸人 唔知係咪放新年假

之前有全年證去到厭已經冇續
不過就算續左今日都要翻學

幾時都咁多大陸人
希望佢地拍野之餘開得開心
第一次咁想去迪士尼

有全年證 但要返工

唯有安慰自己 有錢留返買官方手燈

#SuperJunior 《SuperTV》再度上演吃放竞争大对决！

1日，XtvN方面公开Super Junior全新团综《SuperTV》全新预告照，成员们在“逃出餐厅现实版”游戏环节继续上演吃放对决并选出最终吃放King，各色表情充满趣味。另外，该期节目将于2日晚播出。

[CR: 韩流音悦Tai]

有全年證但係冇得走堂

#知道也没用的sj常识# superjunior希澈在服公益兵役的前一个月几乎所有的海外行程都和利特住一个房间。他们经常在酒店的洗手间一起用手洗内衣。

83line

呢個真係唔知

開頭我仲以為係洗底衫
點知睇cm原來係洗底褲

呢個希大公益兵做電台個時有講過下
希大本來想早啲去但特哥叫佢推遲啲
因為得希大一個朋友
咁detail洗內衣就....

就到4點啦
要係特哥ig comment

啲人已經開始左

ig真係好煩同一個post 打多2個comment就唔比我reply. 妖

提提改左時間
香港時間10:30播

噗哈哈

個額頭

痴線，cute到癲

你睇隔離個小朋友幾勇敢

冇對比冇傷害

老啦

點解啲細路可以同佢地一齊玩

佢哋係同啲細路一齊拍 好想知係咩節目

見到啲細路可以一齊食飯

好似係大陸節目黎

所以啲細路唔係香港人？

係呀 一睇就知強國人

定係韓國細路?吃飯呢條片好似用韓文傾計

我見到佢地可以溝通

係呀 轉轉杯果度有條片

老啦老啦

FF下佢地做爸爸個樣

小旭咩事

恰信一搜！！！

好勇敢 敢玩呢個

好可愛啊

童個cody呢排咩事
睇super tv童唇好紅又有時係咬唇妝

有冇人知聽日特赫幾點機

小旭佢又要答問題又要驚 台灣long stay個啲綜藝
年紀大不裝逼

又聽到特哥格離個細佬係講韓文

據聞係童童自己化嘅

終於買到飛啦!!!!
可以係邊度買手燈???
果日返半日，驚去到賣曬

點買飛嫁

ig上面求票，但要小心騙徒

想要手燈too

第一次去睇
唔知要帶d咩應援物好
d扇要點做？？？？

見ig有黃牛放企位$4800
祝黃牛死全家

我都驚到時賣晒要兩手fing fing咁睇

都有人原價放
不過轉眼就比人hold左

我都想買飛呀

metoo

留意埋今個星期啦 一定有人臨時唔得嘅

新post lm

淘寶有假手燈賣 99蚊枝

搵緊飛嘅時候見到原來咁都有得賣

賣比我果個都係因要返工所以放
不過依家出現變數
本黎講好1400賣block c
現場由佢個妹面交
我本身打算去面交果陣比返原價1680
但佢依家話如果即時要就2500
到會場面交就1400

1400蝕讓

係呀
所以我有打算比返原價佢
不過佢依家咁講我都唔知點算好

少少伏咁既 點解即時要加錢

問多兩下
2500就可以比我揀block a 或 block c
剩低果張就比佢朋友
等我試下問1800賣唔賣先

係架，勁衰

好似坤人

//@蓝家第一民间组织
大陆姐姐们 这里是一枚马来西亚妖精[爱你]@李赫宰是初衷_ Soompi Twitter Best Fandom投票需要大家[太阳]这个投票呢是真真实实有奖杯的[馋嘴]哥哥们2014年也拿过了这个粉丝奖[鼓掌]这个投票有两回合，现在第一回合已经截止了，现在前三是嘎七，防弹，茶蛋。我们貌似是第4或5的[泪]因为近来大家都在关注SS7[允悲]推特真的好少人投票啊 我们家的实力不止这样啊[哼]所以大陆姐姐 能翻墙的就翻墙去投吧[鼓掌]一起给我老司机这个奖
[给力]第二回合投票时间: 3/2/2018 KST 8PM/北京时间7PM~4/2/2018 KST 8PM/北京时间7PM
*24小时的时间投票【2.3 19:00-2.4 19:00】
[给力]投票方法
发贴文(得写些字) 并标注#TwitterBestFandom##TeamSuperJunior#
[给力]注意: 禁止用表情。禁止发照片。贴文只能有以上两个话题。禁止retweet只能自己发贴
大家加油
#SuperJunior##ELF#

//

我都覺好伏喎
小心啲好

成件事怪怪地

係呀
算啦，再搵過！！

好伏
唔明點解d人話自己唔係黃牛但又咁閃閃縮縮

尋日先同班fd講完
要追既話洗鬼佢講咩
仲有話知道哂佢地d行程. 又拎黎買

係囉
我以前都試過買人放飛好爽快嫁
做黃牛做到咁不如唔好做啦

希望唔好有人比呢啲人昆
比左錢可能根本講啲係人都搵到既料

而家就算放原價要大把人要
佢仲要減價好似唔係幾合邏輯

應援已出！ ！ ！

SJHKELF x SJ FEAT E.L.F
Super Show 7 in HK聯合應援計劃

💡手機白燈應援
請在歌曲One More Chance 時亮起手機白燈。

🌟手幅應援
[第1張]Ment1 .
우리의 발렌타인데이 소원 맞춰 볼래?
（要猜猜我們的情人節願望嗎）
[第4張]The Lucky Ones.
암튼 어떤 사람이 되어도 우리는 슈주의 소녀팬
（不管變成什麼人我們也只會是SJ 的少女Fan）

第二和第三張手幅就先保密吧ㅋㅋㅋ😎

派發時間：當日下午1點半起
派發地點：西大堂對出

*如未能在上述時間領取手幅，請在進場時向小幫手領取。

手幅設計：SJ FEAT ELF
—————————————
SJHKELF 場外應援物派發

透明燙金貼紙 & 感謝邀請卡

派發時間：當日下午2點半至5點半
派發地點：有待公告

正啊

對應援感到滿意

好想去應援呀

加一
希望唔好有其他蝗應援

推

頭先大雲開咗幾秒live係咩事

可能想叫我地睇super tv

我還1800
佢居然出1500
但要我俾左400hold住張飛
星期一可以面交俾埋剩低嘅1100
勁伏!!!!

如果係真飛
我情願星一面交俾1800佢啦
應該係假野

韓國時間今天係
我家毒舌忙內曺圭賢30歲嘅生日呀 生日快樂呀我男人～

圭啊，生日快樂
終於全員三十歲了

圭生日粗卡

好大伏味

希大步左赫宰後塵

被親弟弟陷害

圭圭生日快樂

圭圭生日快樂
不得了~忙內都30歲啦
真係老啦
話說聽日仲要係第一個星期6
會有twitter更新嗎

李東海都有今日

紫蛋

#HappyKyuhyunDay 上左twitter 個trend

我估有
雖然本人已經破壞規矩😂

期待聽日
我地可愛既忙內生日快樂
如果計韓國年齡應該31了

睇直播不知覺食左個杯面

可惜佢地個樣都只係廿幾歲

自己都要玩逃出食堂

雖然啱啱已經大叫咗 但都喺呢度講聲先
我圭生日快樂

我練緊應援 練到好肚餓

슈퍼 tv시청률
2018.02.02.(금)시청률정보
1.3%닐슨코리아1.1%TNMS
收視率出左啦 破1
希望黎緊會更好

我想過5啊 佢地啲公約

好開心

Xtvn新開台 第二集算係咁

神跡已經出左中字啦
心急可以睇住先
之後再睇百藍/寶藍中字

希望會再升

新台新節目仲要SJ係韓國成日比人睇低
咁快有1%真心唔錯
希望透過呢個節目可以比更多韓國人認同佢地

香港場周邊除左現場購買仲可以網上預購啊
岩岩見SJHKELF講

180203《新西遊記》羅PD微博更新

羅pd 對圭真好

太好

笑到我仆街

太好啦咁就唔洗特登咁早去到

見到好開心

Mon House 發放的圭video

羅羅

已經入伍第九個月了，對前來祝賀生日的各位感到很幸福，現在是二月二日晚上十点，正在和朋友们度過美好的時光，來祝賀生日的各位非常感谢，在等待重逢之日的時候大家也要健康

姨母頭不見 香港場可以見到盛世金希澈
感動

Btw 圭爸話唔好fw 了.
大家當無睇過

好野 唔知手燈有冇得訂呢

有男飯哀號又要變成少女去睇CON

咁總好過連扮都唔洗扮嘅

因為冇con睇

又勾起傷心事

！！

表示希望多啲做逃出食堂
比大雲食飽下

寶貝圭係YouTube post咗條煮拉麵片 好煮家好正好唔漢江拉麵

仲有條蛋包飯
想食
圭圭好叻叻 退出做圭食堂啦

自膠

一退伍比羅pd捉去新西遊
唔係就比成員捉去super tv
諗起都期待

有無link?

圭圭好叻豬呀
似係睇左姜食堂食譜喎
但整個量有啲多，唔知係咪整埋比童哥呢？

可能宰賢直接親身教
雙賢

非FANS, 但好奇想問下2月1日我係迪迪尼見到利特同一個UP唔出名 既入左去 係咪拍廣告??

Up唔出名
佢叫銀赫
應該係拍緊韓國/中國既綜藝節目

原來係咁, 果日幾多妹妹仔跟住佢地行

2個真人個樣同上鏡冇乜大分別既

多謝你呀 佢地真係神顏 30幾歲都keep得咁好
羨慕你可以見到佢地

我果日同佢地好近呀 大約4/5個身位到咋 佢地行緊去IRONMAN 果到 咁岩我企左係到

好羨慕呀

之後去到反斗奇兵果到又見到佢地, 銀赫聽到果隻大胡迪講野係到笑 之後我就走左LU

你地有冇諗具大人嘅感受？
我圭都係跟翻昌珉啦

哇，依家煮野煮到成個高手咁

好熟練

已經無希望了 買唔到飛 但想去拎應援

Cr. Facebook: 源圭1013
ㅋㅋㅋㅋㅋ表示我都禁停左好多次黎睇佢

去啦！

仲有希望嘅！！
前排有好多人放內部飛
不過未知咩位又冇飛
所以見佢地係咁出post應該唔係好放到

除咗ig #ss7hk #superjuniorhk
可以留意埋啲facebook演唱會群組
見佢地仲keep住有出post
不過facebook嗰啲炒到好貴
遲下放唔到可能佢地會平返

好羨慕啊

雙賢

我都

仲有一個星期，千其唔好放棄

各個國家送比圭既蛋糕
點解可以咁可愛

加油呀大家

噗哈哈 男飯們注意⚠️

男飯唔好嬲豬

邊個話男飯唔可以做女朋友

UP唔出名SO SAD
人氣可唔可以番番去入伍前

已放棄+1

等待緊奇蹟出現

百藍出左中字
b站:

有無人去台場？

我會去呀
搶到一張31號

！！！ 咩區

搶左3轉搶到1張黃區3層

一樣

門面組合竟然尋日幫圭慶生

我買到了 你都加油！雖然買貴咗

圭 賢赫

係咪我錯覺？我男人睇落瘦左

大家有無印過小卡？
有無邊間好

我尋日睇片都覺瘦左

瘦左喎 v line都出晒黎

我都會去台灣場

印過1次e-print
幾快有貨
其他就唔太清楚 比較唔到

感謝

賢赫
睇到嘅時候開心到爆炸
2個寶貝

試過印館
質素……

你會睇埋4月1嗎？
開show前都有機會可以買
因為會清票同退票
想睇埋可以試下

睇一埸算了
見到好多台灣ELF搶唔到飛表示有D過意唔去

第六次連登ELF公投
27/1/2018—3/2/2018
Super Junior MC一位
投票結果

一位係由做隊長同做MC都一樣正到爆炸主持力5分嘅特哥以4票奪得～

二位係由宇宙大明星加瞬發力爆燈嘅希大，得到2票～

多謝投票嘅各位

票數詳情：
特哥 4票
希大 2票
童童 1票

真有良心

diu 你呢句笑到我仆街

我是真心的好嗎????

好

有消息話2月出後續？！

金鐘雲你幾歲
係人地IG live 瘋狂留言
金显佑IG(同雲哥拍錐子個位青梅竹馬兄弟）

癡左線 好似我地
一句睇唔到打好多句 打到佢睇到為止

大雲

上網買手燈好似比人呃咗

邊間

2月15 22播放idol mon 係特赫去迪士尼個集

Kpopshow8
我屌佢老母早日死全家

！！！！！

原來套野已經一直播緊？

賣假野？

係咪kangta做導師個節目？
前幾日好似睇到發佈會

！！！

直接走數

咁仆街！ 無上過水？
可唔可報警
好似有個係叫舉報詐騙個啲

無上水
會報但作用不大

下次可以掉上黎睇睇先 代購真係要搵相熟
要買可以提供我買過既代購比你 佢地全部都係ELF會好啲

知道
下次唔會咁衝動

下?俾完錢都走???? 好賤!!!

開始有啲原價加手續費飛放緊出離

ig search 下ss7hk
但要小心係咪呃錢！

fb個啲演唱會飛平台 頭先見到980 同880原價加手續 不過好快就無左 我都買唔到

我有一張$1280 block 6 row y, 諗緊去唔去...
仲未去快達票拎，原價加手續費有無人有興趣？

《偽少女。真廢青。韓流假期遊記》

【星期六就係啦！】 SS7應援教學
本周末Super Show 7終於來到香港站啦！！！
說是提前跟大家慶祝情人節，
為了令大家有個難忘的晚上，
哥哥們都努力練習中，看藝聲Oppa的IG就知道，
既然他們都這麽努力，我們也應該努力應援吧！
原本想製作文字版應援……
但剛好SJHKELF有相關的帖子，
就順來個水推舟，一天記一首應該可以吧？
另外，如果The Lucky Ones中，
我們跟著一起唱Biang Biang Biang Biang的話，
赫宰應該會很喜歡吧？
SS7 in HK尚餘6天！！！！

看了@阿飄_everyday好開心 的話題回想了一下
那些年nh最著名櫥窗組合鬧過的彆扭/吵/打過的架/“撕過的逼”，或許還有更多[doge]但是每一個都覺得好幼稚[doge]以後的以後都一起幼稚下去[哈哈]

1、三瓶蓋水事件/藝聲踢
2、仁川大戰
3、HighFive哈幾碼/恰信一搜事件
4、泰國利特三選一掐赫宰脖事件
5、希大踢翻剛煮好的拉麵事件
6、草菇漢江拉麵事件
7、神童精神垃圾事件
8、赫宰不和東嗨嗨說心裡話，東嗨嗨哭鬧事件
9、十元吃赫宰的機內餐被赫宰說是強盜事件
10、赫宰穿了希大T卹/赫宰吃了希大炒飯上的煎蛋/赫宰說希大穿紅褲子影響團隊協調性上至親筆記事件
11、神童討厭成員事件--東嗨嗨/希澈穿神童外出服當睡衣
12、賢敏因宿舍分房間產生分歧使關係生疏事件
13、厲旭和東海吵架把赫宰趕出房間事件
14、厲旭發短信沒說敬語利特生氣事件
15、晟敏一筷子把拉麵夾走，藝聲生氣事件
16、大小雲說互相都在籌錢僱殺手殺掉對方，但礙於金額比較大至今沒有實現事件
17、赫宰因為利特手機存全名委屈事件
18、藝聲墨西哥向希大發火哭著說我們不是superjunior麼事件
19、赫宰柳熙烈不知道為啥黑臉東嗨嗨事件
@理想型是世界银鱼
你若安好那還得了😂😂🤣🤣
_寒云妖

19唔係好記得

咁仆街既啲人

19 好似係美人呀個時？赫海有太多次冷戰都記唔清
no other 打榜個期先經典

no other 個個真係
想問草菇拉麵個個係咩

o個個係講緊u時期嘅產物...
因為係忙內所以要負責煮野食
點知因爲要煮太份預嘅水預太多搞到d味太淡...

草菇拉麵係 佢第一次煮十幾人份量拉麵 但無控制好個水量 放得太多水 好似漢江咁 然後就比特哥嫌棄

傳說中既漢江拉麵

推!

19係唱good person個條片？😂

係

大雲開左live
好彩趕得切

放左未??
有興趣

金鐘雲係咪對ig story上左癮

我有張block 8 row s $680, 唔收手續費但求脫手
我重感冒去唔到

interested

佢咁做鐘真知唔知
笑死我

Tg: mmmmary

#知道也沒用的sj常識# 塑料兄弟组合superjunior成員李晟敏給隊友存的通訊錄頭像。投稿人：@飲屠蘇-

睇一次笑一次

鍾真有影番佢呀哥

邊個嚟

似旭

仲有幫阿哥打格仔

係 係厲旭

#知道也没用的sj常识# Superjunior成员艺声。并不是只有手小。特长：用脚high five, 用脚上的拖鞋highfive。

#知道也没用的sj常识# “希澈哥可是我的好哥哥”（一边在拉面里偷偷放6个青阳辣椒）投稿人：@心空心空心空空

李東海

隻腳可能仲細過我🌚

唯一敢懟金希澈的人

隻鞋係咩事

講笑咁講
SJ唔解散因為有太多仇未報

你若安好 撕逼到老

仲有？

好似有人diss特特 (可能nct nh飯)
twitter 推#이특_명MC_칭찬해

下仲乜Dias佢

我都唔知
懷疑係因為尋日個節目?

無腦真係無腦
我特都唔稀罕做你地mc 囉

赫海..咁快黎香港

打少左問號

當我無講過 原來日本

前輩都diss

我都想要呀
仲有冇呀？好想入場呀

頂 都唔奢望佢地會多謝前輩
仲要diss特哥
琴晚睇到b站有紅藍閃既合集有啲感慨
睇黎我都係過去既人中意舊時多啲
起碼少啲diss

我都係

我都
紅藍閃真係相親相愛
even 閃係新人既時候都唔會咁.
仲記得佢地出外smt個時一齊整估閃閃

係而家啲飯

haha..
唔好意思，飯既話我記得神起同JYJ分家後
好似差唔多時候打榜 ELF對仙后講JYJ等我地幫你刷

我都好唔鍾意而加啲飯圈氣氛

之前大家幫大家
依家唔會咁

仲有係直播個陣不停留言叫特哥走
又話佢地啲名又記唔住 點解又係利特
心諗叫特哥走好啊 佢都咁攰 比返啲時間佢休息仲好

你地識主持就唔洗特哥去啦
心疼特哥

咩節目黎 啲人講野咁賤格

未買既可以留意下

寧願特哥休息

係咪3點後先知周邊幾錢？

特哥仲同佢地做左兩個鐘live

個網好似太多ELF 入壞左

會唔會買唔到

有成2日時間買應該唔會買唔到掛

有無限量

vlive 直播
我都唔知咩黎，睇左幾眼特哥就無睇

應該3點會update 上去

入唔到去個網

大家唔洗咁急入住
3點先賣!
3點先賣!
3點先賣!
重要事情要說3次

無計啦 班友毛都未出齊 又個個一樣樣
叫人點記呀☺️

唔係話啲乜 但真係覺得新一代啲人無乜辨識度 一二代團啲人個個都有特色

網上預購既野會係邊到拎

個網好似下面有拎貨既地址揀 但入唔到去睇

180207 金浦✈️日本 #SUPERJUNIOR #李赫宰 #李东海 機場預覽

今天是:黑白双侠的我们哥宝 本来以为今天哥宝要让我们大家吃屎..结果这俩在离起飞只有15分钟的时候才到机场🤣心疼大帅🤣然后改到下一班才顺利出发了 哥哥二次下车之后还学我们拍照咔咔咔📸📸反正今天也是裹得严实也好看的我们哥宝就对了

[CR: 蕾阿蕾丶Elahe]

壞左個網

成個網壞左陣間點預購

你個野壞左呀
SM/ 寰亞 係咪太低估我地能力

真心覺得香港場好難搶飛
我地要同成班蝗 仲有澳門人一齊搶
又唔肯加場

你個野壞左呀
笑到我

有聲😂😂😂😂

唔知今年有無澳門場呢
睇番ss5定ss6 都過左半年都開多場澳門

今次真係壞 仲未入到

乜都load唔出 廢

LOAD完個網頁 入去搵佢地啲野,就會再LOAD唔到

到底係太多人上定個網真係廢到去呢個地步

我諗兩樣都有

岩岩入到
見到手燈310
之後㩒入去又唔得啊屌

于2月10日於亞洲博覽館舉行的SUPER SHOW 7 香港站, 屆時會有一個官方手燈的無線遙控演出環節。
想系演唱會更加盡興, 你一定要購買SUPER SHOW 7的官方手燈！（需於演唱會前作同步操作）
繼首爾站後, 我地會將手燈夢幻效果帶到SUPER SHOW 7 香港站！
購買官方手燈之後, 要記得到”配對攤位” 進行同步操作,
大家一起盡情享受今次演唱會吧！
*請留意會場中標示官方手燈”配對攤位”的指示牌

btw 于你老 系你老

Load到一陣又死左

今晚7點至9點
8,9號就去到夜晚9點都有得係荔枝角拎

我仍然入唔到

入唔到

Super Show 7 香港場周邊
今天下午5時開始可親臨到以下地點購買

提貨地址：荔枝角長沙灣度932 號興迅廣場6 樓C 室

大家有得直接上門買

我都入唔到

請問首爾場配對左
今次要唔要再配對多次

應該要呀

每個step都load幾次

係咪可以直接上門買

Super Show 7 in HK 官方周邊

你們真的太太太太熱情啦😂
如果進不到網站購買，可以親臨銷售點購買：

地址：荔枝角長沙灣度932 號興迅廣場6 樓C 室
時間日期：7/2 17:00 - 21:00； 8-9/2 09:30 - 21:00 .

得喎,但夠唔夠貨

咁當日早d去配對
其實開頭我諗住帶舊手燈就算
因為呢枝其實都幾重
不過而家有場控就一定要帶

我係激動得濟入左四個

住大西北特登行出黎入支棒

Submit唔到

等陣直接上門買算 完全上唔到個網

delivery method係咩

岩呀 成件事好唔知點 但內心好忐忑

又驚遲左去冇貨

要特登出去

咁大個仔最接近成功既一次

Hold 左成5分鐘都未去到下一頁

我快你一步

仲未load到

想打人

就黎打爆部電腦

救命啊

有無人買到

死左

仲要load幾耐

error 502左頂

依家直頭係咁

個網係咪戇尻嫁

揀左上門去拎,仲要人UPDATE SHIPPING ADDRESS

最慘係打完ADDRESS冇反應呀

打完又打 我X佢

身心都好累

我都係想要手燈姐

咁煩架

你個野壞左啊

頂我仲未買到 已經有買到既人炒放

佢成個網死柒左

好鬼廢
決定陣間落堂去買

要返工

又炒

收我450

直接上門算 垃圾網

聽朝先去會唔會無曬

屌 d人可唔可以唔好咁撚煩同癲呀
咩都拎黎炒 真係好乞人憎

放棄 出去算 會唔會有早到既朋友可以幫我買住先

本身都已經貴韓國場成百蚊 仲要炒高黎賣...

我都好驚所以今晚沖過去

香港賣貴咁多
支手燈我首爾場買35000won 都係HKD250到
而加賣HKD320

痴線
如果真係買唔到寧願拎返一代個支去，都唔同呢d人買

新飯無知問 一代係唔係細細支好似瑩光筆咁個支 唔好打我

係呀..
但其實個支好光好好用

依家買到喇上網

炒家仆街死啦
我屌晒你地老母

有人4點幾已經起荔枝角排緊 好癲

前兩日買左未收到

如果我係係屋企都會仆出去

但我係大西北就不了

其實我好鍾意個支啊 但我買返黎只係用過一次

岩岩出左門

睇唔到個驗證碼

個網又死

上網買完要去門市拎同直接去門市買有咩分別

始終香港咁少機會見佢地
有時我會帶黎香港d演唱會

上網買左一定有貨 去到驚賣哂

從未成功入到個網站

而家好驚

網上訂左lu

仲未load到屌

終於買到

幫手買左支 但係咪要本人去pick up ?

我想問 去到要出示咩拎野？

好似有個confirm email

岩呀

日日冇野做 周圍走黎走去咩

岩岩出到去

收到ect封email啦

好靚仔！搵唔到形容詞形容希大

見到仲有好多飛

但全部都係炒價

大家睇得開心啲喇

walk in截左
上網買左先可以嚟拎

見到有人收4千蚊張飛

出晒事

巴打買唔買到

問親個個都話要4千以上先放

哇，真係無諗過會截 開始左一個鐘咋

有人想要手燈既話可以tg我
我9號下晝去拎 可以會場交收

買到一枝咋

依家個網陸續都得
大家試下買唔買到

唔得 係咪恰我

我由放落個cart去到比錢都load左成個鐘

係咪一定要打曬地址先俾到錢

我係地址果行打self pick up都過到

我打左自取個地址

拎左 見啲人五支五支咁買

個網又壞左啦

Btw去到洗唔洗等好耐？

排左15分鐘左右

而且個樣似外地人 （非歧視）

我禁多左枝手燈，當日會場面交原價放
有意pm

終於買左啦 上個網上撚到炆

乜都炒....

有意！！
tg: minamina0324

我係絲 男朋友ac
買到啦
5點開5點3就截左龍
垃圾主辦

個職員好好比我加單

大家睇得開心d喇加一

個網好廢...到而家仲未買到支燈

喺地鐵站見人拎住三大袋
我估有廿枝
唔知係代購定炒家

早知我都加 排緊隊個陣上唔到個網

炒家既話死全家

其實絲打係咪水晶飯
想問好耐

排緊一直都買唔到postcard同手機貼
我都係口多問下
點知佢地又比喎

係啊 因為水晶睇左新西圭賢同小黃希澈而中意左

早知多口啲

16年couple入坑
因為呢條片入埋紅藍兩家

【水晶男孩&東方神起&Super Junior】論
水晶迷弟是如何潛伏在紅藍兩家裡

幾錢??

好早就好多人

隔離post唔見你既

#31

睇左10秒先明
我都係ELF
Mr Simple時期入坑
去過SS5，果時唔係加場，根本買唔到

大雲哥好有愛

有多1張1680坐位 原價連手續費放1880
有意請pm

原價放真係好有良心

喺隔離po樓主
Mr.simple已經識SJ
但係8輯先入坑
後悔莫及
追乜都錯過全盛期

佢仲要打埋拼音 真係好有心

煲返綜藝～以後一齊行！

有意呀
朋友未有飛
留tg pls

有無人知SJHKELF個張貼紙洗唔洗憑票拎 個日要返工 趕唔切去拎 想托人幫我

佢好似冇講

有意!!
放左未?

唔緊要 我都 努力補返以前

我本身一直都係路人飯
直到sjr真正入坑

有意

原來都幾多野賣晒
手機貼全部賣晒
大雲 希大 赫宰名牌都冇晒

尋日冇限量買 又多人排

現場會唔會有

所以大家未買手燈就快啲上網買左先 依家順左好多
見好多人幾枝幾枝手燈咁買

据悉由#SuperJunior#出演的爱豆疯人秀《#supertv#》将于本周挑战全球答题秀，此次答题节目中，将特别邀请中国代表#张玉安#、泰国代表#Tachala#、法国代表#Fabien#、墨西哥代表#Christian#、印度代表#Lucky#以及埃及代表#Samy#，不仅涉及到六个国家不同领域的题目、语言，更要考验在场所有的临场应变能力。对于各种语种的奇葩问题，#金希澈#不禁慌了神，吐槽道“这就算用韩语出题，我们也不懂啊”。
字幕組+SJ應該都會崩潰

呢幾晚都唔得閒拎
打算10嗰日早啲去搏下

唔想睇cctvb

cctvb諗住借SJ等多啲人買個咩super
算把啦 我地大把字幕組

我聽過裝左嘅都係跟寬頻送嘅
邊有人比錢裝

乜有同羅PD聯手咩？唔係只係拍個trailer?

好明顯收錯風啦

我屋企都有 都係送
一定唔會比錢買

Cctvb係咪淨係睇左個預告

寬頻送here

冇做足功課

//@just_for_2H
記者:東海自己又覺得自己最有魅力的是什麼呢
海:不知道為什麼，總是覺得很美妙。總是很在意的一直看著。就是越瞭解越像女性粉絲那樣喜歡的感覺，我們周圍的人也都會這樣喜歡上，銀赫就是有這樣不可思議的魅力持有人。

[费解][费解][费解][费解][费解]記者不是問你的魅力嗎？
為什麼回答李赫宰的魅力?? ...//

得架啦 大家都明

OK Fine

笑死😂😂😂

連隊長都係咁 班細都唔正常得去邊

真浪漫

但求同年同日死

想問下各位去拎貨係咪淨係show個email就得 唔洗show卡

ys

要睇嘅已經喺B站睇左
未睇嘅更加唔會買mytv睇

韓劇情節

仲有兩日炸
好緊張
大家練好應援未

一直努力練

一直都練緊

練練下變成跟住唱😂

我都係
好想打爆自己

好期待 除咗練應援仲要練下隻腳！係時候使出香港妹特技 Dup地！

係 大家記住要dup 地 練好把聲
我有個少少既目標就係搞喊佢地

我坐山頂，我有d擔心山頂個幾排唔出聲

山頂also

買左手燈記住要帶3粒新既AAA電池去

岩岩買左一排電

希望sjhkelf個聯合應援可以感動到佢地啦

見到啲原價飛 呢度仲有無人未買到

好似有啊！！！！

又有少少心郁郁換貴飛
但會破產 點解唔係我返工先離 我一定會買1680

往年我坐山頂都係high 過前面
但總會有幾個人唔high 黑哂口面 但又唔知點解有飛既人

包你唔會後悔

我第一次去 表示好興奮

我都係第一場super show啊

同埋第一次自己去睇

我都係啊 人生第一場演唱會

有無dup 地既片 想睇
不過要幾時dup

我係人生睇一次自己一個睇演唱會

我都覺有時山頂high過前面

係米有人放飛？？？

x2

不定時 不過我印象中dup地呢樣嘅出現 係用嚟召喚佢地encore

你捕下sjhkelf 個讓票event
頭先半個鐘已經有兩個讓票 不過同時都好多人捕緊

無記錯Talk有時都會dup地黎應佢地

記得之前dup地太勁嚇親保安叔叔
以為地震

係 自dup地出現之後 D&E嚟dup KRY嚟又dup 啊圭嚟都dup

7:25到開始

SS5個陣已經有Dup地
全場人DUP，仲要DUP得好大力，好驚個場冧

圭個次明明係solo con都dup左好多次😂😂

唔明銀赫名既廣東話有咩好笑

邊個講做乜野？發音好正

一路睇一路r曬頭

鵝係銀乞k
我覺得好可愛

有 sjhkelf好快比人mark曬

真係要捕

想知佢地到底聽日就會黎到hk
定後日啊？

我都想知

收到風聽日2點就到

你地打算去接機嗎?

要返工
又接唔到機

請問有冇link
搵唔到呀

可以考慮送機 佢地好似星期日先走 想送但老了 唔想逼

如果聽日2點就接唔到啦
想送加一
又驚好多人

星期日幾點機
返工返2點

嘩 赫海同庚哥前後腳到金浦機場

人生第一場演唱會+1
到而家仲未有真實感呀…
希望到時多d人配合SJHK既應援啦

本身仲希望睇到佢地著女裝

好似12點

睇完真係超掛住佢地
香港ELF係最靚女

我都見 庚澈會唔會見面

專登註冊個acc入黎揮手

新人本來係小黃，睇新西遊覺得圭賢都幾攪笑又知道偽小黃希澈，再追埋sjr 變左東海顏飯
其實佢地真係鐘意開一個就會鐘意埋其他人 所以今次我好好彩買到SS7，係第一次睇，不過無人陪所以唯有去魚池自己跳

同我一樣都係小黃睇新西中意圭賢仲有小黃澈 但最後本命東海

魚池

其實我係上個post見你同我一樣所以先專登入黎揮手

等李東海埋黎喂魚糧
東海表示：魚池管理(fan service)要做好

絲打 入黎一齊傾啦

絲打邊個池
C區揮手

雖然好期待禮拜六但係又唔想咁快到，禮拜日就會好空虛
唯有係度一齊傾super tv

如果你唔介意嘅話可以一齊排喎
不過我個no.一千後

唉好慘 覺得自己好好彩 第一次乜都唔識咁買 又比我買到無伏

原價？

咁而家手燈果到係咪就算上個網訂都無可能聽日拎到？
要星期六去會場買？

可以呀
總之你只要喺個網到成功比到錢
就可以去提貨點拎了

好 唔該 因為我見佢好似係咁比人鬧無貨
怕買完聽日拎唔到

咦你講一講我上左fb睇先知佢比人鬧
咁嘅話係咪inbox左問佢到底有冇貨先去好d？
sorry呀因為我當日買嘅時候仲係比到錢就即刻入去拎得
我果日已經覺得截walk in會唔會係佢根本唔夠貨

係咪驚依幾日賣晒
冇貨係10號賣呢？

特哥po相係仁川機場啦!!!

用熱情!!!

可能陪人

佢地會cue我地
圭賢都有cue

笑死空耳

好緊張 好無實感

好緊張 無實感加一
一見到佢po機場即刻心跳加速

尋晚發夢已經去左演唱會，一訓醒個下超興奮
好緊張好期待
不過本人年紀大，又怕羞，好怕到時叫唔出應援

我覺得我今晚會訓唔著

買唔到飛專心做assignment 算

c區加一

唔怕啦 全場一齊叫 唔叫反而仲怪

我都係 好緊張

我地睇完分享番比你睇

Post多次聽日個應援先

每次miss左啲演唱會之後上youtube睇返啲片都會好葡萄但又睇到好好笑 佢地啲talk真係
留名睇李赫宰問我老婆係邊

老婆係隔離

等你地分享

我原本都諗住一早去排手燈，不過而家已經入手，我張飛排成1500以上所以都唔駛咁早去排隊！
再加上我而家上吐下瀉，希望崖到聽日

等大家分享加一

咁你今晚早d訓，養足精神

ig有張blk16 2200購入價 有無人有興趣

手燈聽日先排會唔會無

row？ 2200 放？

今日得閒去到拎就上網買會安心啲
聽日好似10點就有得買
唔夠早去可能會冇都未定架

唔知row幾 elfss7hk 問下 佢話2200

小心啲呀 唔好比人呃

我都唔知有無伏 不過可以小心啲睇下

微博有個acc叫superjunior轉票中心 同我一樣未買嘅可以睇下

岩岩拎完，見到有人帶個喼去裝🙈🙈

本身諗住聽日排但都驚冇
最後都係上網訂咗今晚收工撲出去拎

可唔可以pm個網俾我

Thankyou

大家諗住幾點去到
應援手幅洗唔洗早去拎？

有朋友有急事去唔到 靚位 不過非原價入手
D行 有意留tg或pm

要返工好遲先到
不過SJHKELF個啲好幅好似可以臨入場搵佢哋嘅工作人員攞

我都諗緊幾點去 太早一個人fing好似好悶

聽聞香港場有獨家週邊

下

但我可能最早五點半先去到

去到睇下先

睇微博有人話2點幾就開始派應援手幅 我都諗著早啲去拎然後自己fing幾個鐘

早到可能見到成條人龍都望住個電話睇super tv

坐位係咪六點幾先入嫁

係呀

你又岩wo

我可能1點已經到會場

tg：jaijaipp006

咁早到有咩做

求480/780/980 兩張

上面有人放

求票
480/780/980 2張

唔緊要 我唯有聽日先去會場排

周圍拎下野
同埋我都會派下卡

今晚既super tv改左12點(韓國時間)播

李東海個頭

個畫面都應該幾正

我都冇飛幫唔到手
Btw你個名...

咁姐係賣晒既就真係賣晒... 聽日唔會有... 早知就買埋個名手帶 無信用卡既悲哀

又改

搞乜

好似話因爲冬奧

1000樓下應該冇乜人放

正常呀 本能寺之變後你還好嗎？

應該都睇啦到
但上黎求票比個希望自己

我今次諗住買dvd就算

有興趣 tg：jaijaipp006

好似話得好少

880飛

如果我搵得番上次smtown留比你地個d就比埋你地呀
今次整唔切

咁應該帶咩先入到去
唔想VCR冇得飲水

掛住講super show in Hong Kong
唔記得今日係三爺嘅生日
生日快樂呀～庚哥～

庚 生日快樂
祝你幸福

乜撚都唔帶得 癡線

係上次既你唔撚係呀嘛

咁暖水壺呢

點解水都唔帶得 係咪on9

話說 無今日機場照？

係呀我上水啦
岩岩拎完支手燈好有實感

好似岩岩先落機🤔

下 真係？ 變到咁嚴架咩

終於有屬於自己既官方燈

我諗住照帶暖水壺😂😂

想問袋有無限制

有限定週邊？ 就算有都排唔到

呢度有詳情

Attention ⚠️

企位既大家大約5點可以入
坐位等哂企位入先入得 大約六點啦
因為要check 袋 大家可以早啲入去
上次圭我早20分鐘入到 排左勁耐先入到

想問大家有無買非官方個啲手燈袋？

我有

見到個好靚但已經遲左

有冇人聽日係會早到會場架
我本身上網訂咗手燈但無貨攞
聽日又要考試最快4點幾先去到
有冇好心人可以幫我買手燈

啱啱拎咗燈
拎喺手先有聽日睇ss7嘅真實感
第一次睇好期待

搭邊班機

求手燈
有冇有多枝手燈賣???
可以明天會場交收

尼兩日返左鄉下飲
尋晚先搵到票
今晚10點大陸返黎先交收到
所以冇訂到手燈同冇練應援

睇下仲有無

CX411

原來係有貨 叫咗朋友幫我攞
希望大家聽日都睇得開心

thxxx

建議絲打你打返正字

你地有無係東涌搭過X1個架車去亞博？

其實s1都得
不過X1會快啲 會停少啲站

X1 3個字 S1要半個鐘

聽日會唔會相認到

我到時唔敢開依個post

特哥喺旺角？

自己一個9fingfing 個陣上下無咁悶

去左旺角

韓庚公佈左戀情

我係旺角附近
但我依家先收工好攰

佢地終於去市區了

自己一條友咁喎睇特哥IG

唔怕啦 相認到我會好開心
最多唔起你底

死啦 比特哥睇到啲廢老喺街邊唱k

比佢感受下mk氣息

仲有啲核突大媽
救命

好羞恥

sorry
平時冇上開連登

聽日有冇機會聽到臭屁臭屁娃

我都想聽

買到燈了
今晚可以專心練應援

你個名想相認好耐

屌我係附近

乜無人認到佢咩
可以係啲咁旺既地方行街

我都係
不過怕醜冇打招呼

偶遇到就好了

睇相見到佢帶哂帽

鳴呀
勁可愛💙好好享受吧

依幾年一齊入sj坑啦

Btw 提提大家聽日要帶埋手燈身份證

已經出唔返嚟

童哥嚟左香港未

之前想買 但係猶豫不決 依家已經太遲 所以自己整咗個好醜嘅頂住先

應該未
好似有個直播要做埋先

希大都好似未

啱啱好 決定就咁帶去

我。。。拎左個遮袋 係宿乜都無 將就緊

聽日睇下可唔可以憑袋相認

點解既

我頭先都係旺角咖⋯

我都係諗住帶個ghd袋去

好似話驚有假貨 連唔到支野
都唔係好清楚
不過帶定無壞🤔

記住帶埋尿袋 手機冇電可以叉
Omc要用手機燈架

好興奮 點算

我都 聽朝好早有野做 好驚訓唔著而家

完全無睡意 癡線

我聽日仲要返工
依家睇緊super tv直播

直接開尿袋電筒

新飯無知一問 聽日等入場排隊個到會唔會有得買嘢食啊？ 因為一收工就要入去好趕

係我就兩個一齊開

原來mr simple叫人名應援
係叫7個人個名就得
我差啲就出事

買左amika好後悔
感覺ghd好似好用d
amika個設計

冇得買架
一定要準備乾糧同水

超興奮～
練習緊應援

有無Block 15

可以用咩樽裝水

無啲餐廳 便利店嫁？

冇

好似kfc

Starbucks執咗？

用普通膠樽
就算扔都唔會心痛

餐廳有 便利店好似無 有汽水機
但貴好多

其實有預感要帶紙巾 我覺得自己會喊

我都覺

feel到聽日會推爆1001

好似有間7仔

聽日開show前可能已經爆左

光化門絲會唔會考慮下開定新po先

睇緊有冇880 480嘅飛 但係又覺得1680嘅位先多啲人會應援
利申：一個人去睇
再利申：飛都未買

我都想1680但真係唔夠錢

n年冇去 對上個次去場內基本上乜都冇
仲衰過海洋公園 啲嘢又貴又難食
地鐵站應該有便利店個啲掛

第一次去 想知官方手燈幾錢 上網睇個個唔同

佢依家有嘅嘢

320

預350內咪得 不過有冇貨都未知

Push
我怕我自己去到會場洗大家版

咁其實不如開gp傾

岩啊

華御結都幾好啊，希望真係有

我搵到個幾張卡仔啦陳仕燊

我諗住食呢個嫁啦入場前

其實一直都有telegram group 不過唔知邊個開

tg？

正呀 上次完全搵唔到你

今次終於可以暗號相認

初嚟報到唔知有tg grp

依個gp仲有冇傾計

Eun_g1

係有tg gp麻煩add我入去
@joyfulworld

訓先啦聽日見

有呀 但極稀少

順便
@arhahahaha

早抖絲打

想問吓大家仲會唔會帶相機入去

@ying13110
唔該曬

我唔會 怕入唔到
而且enjoy the show
用手機影幾張算
反正自己好似都唔會影到人地咁靚

@chloe311

@iwannagoss7
Thanks

咁又係⋯⋯好啦 咁我都放棄
反正坐到鬼咁遠

想問下聽日買唔到飛嘅人係咪可以join?

麻煩哂～

想問手燈係咩電??
明天先交收
想買定粒電防身

可以 因為係ELF group 唔係ss7 group la

3A電 即係細電

3粒啊

我都買唔到飛

3粒 3A電

求票 $1680啲位都ok
唔好炒黃牛阿拜託

大雲都係咁遲訓

空兒果然係女神

佢從未早訓過

好似公仔

我都訓唔著

感謝!

我三點先訓著 6點幾又要起身

但好鬼精神

暫時都係 希望唔好眼訓一陣

尋日super tv 收視

上升左喎
我琴晚睇直播發現自己識韓文都無用
節目組竟然用音譯外語 好狠

仲有無得join啊

經過呢一集之後，佢地會覺得中文好簡單😂

李赫宰：中文像吃飯一樣簡單

升左

排名都升左2

係咪臨開場都有得配對架？

神迹又係第一個出字幕

應該係gua

神跡真係高效率

但線上仲未有得睇

btw今日ss7會唔會幫始源慶祝生日

我見話場內無應援
場外有

我自己覺得會唔會係大家都知始源比較重視佢實際嘅生日多d所以唔做咋？

新飯想問其實邊日先係真

真實生日係4月7日

昨晚平昌冬奥会开幕式转播KBS以23.0%的收视成绩大幅度领先，接下来SBS取得了13.9%的收视率，MBC垫底仅有7.7%。受到冬奥会转播的影响tvN综艺节目《#尹餐厅2#》有小幅度下降，收视率13.1%，较上周减少了2.9%。另外SBS综艺节目《#丛林法则#》收视率10.9%，MBC《#我独自生活#》上下部收视率分别是7.8%、12.4%，平均值和上周比较均波动不大，JTBC综艺《#善良地活着#》1.7%，下降1.5%，XtvN综艺《#supertv#》收视率1.6%，上升0.3%。

得Super tv 係有升

叻仔

會場有電池賣 勁多人排緊周邊

咁早到嘅

岩岩先訓醒 好早

有無block a嘅朋友啊

咁所以係咪有香港限定周邊

歡迎大家黎搵我拎卡

你會係咩位置架～
我3點半左右到

我留左壘比大家

想問下拎入場既袋有冇大細限制？

我諗唔帶gip 就可以

場館範圍內不准進行未獲授權的攝影及錄音。觀眾進入場館前，須接受手提袋檢查。38 X 30 X 20 厘米 (15 X 12 X 8吋) 以上手提袋、所有專業相機、攝錄及錄音器材、矮凳/可折疊式座椅及長傘均禁止帶進場館。如有上述限制物品，請寄存於禮賓服務處或地下的自助儲物箱 ;

我6點幾先到 如果到時絲打你未入場就嚟拎 btw我都好喜歡sunny

咁咪好細個袋

我企位要入去排
識貨呀絲打

我四點到 搵你先到時

仲有膠樽玻璃樽果個
不如禁左支手燈先啦
我地支手燈殺傷力仲大

咁你地用儲物箱？定細袋

仲以為去博覽程地鐵免費 點知一嘢扣左勁多

咁咪帶唔到枝手燈

絲打係邊到派緊啊
陣間搵你

西翼

@wingggelf 麻煩哂

有張單人1680 有興趣tg

Tg: chllhy

Tg : chllhy

咁多大陸人整唔見張飛既

今日x1巴士等得耐唔耐啊？
我依家先過黎

想問下仲有冇得買手燈？仲搭緊巴士

有

想問下係咪有限定周邊？

第二張手幅

有無相認既地方?一個人黎到好陌生

是說由於放棄左買飛
今日決定留係屋企睇super tv+做assignment +約左朋友打波
Super tv今集好好笑 班男人好西利

我都放棄咗

注意！！

自膠
呢個先岩

你地今晚要玩得開心！！！

互懟

坐位係咪係配對手燈個層入？

有無人放2張票

各位入得啦
入黎去廁所 唔好係出面排咁耐

入左啦

睇左今集一開場已經笑死我

上左A車先發現六點後唔經亞博

去到t1落機搭機鐵啦

仲搭緊車 想問坐位入口個到係咪有手幅派架

其實t2行過去好快

唔該你呀

a車不嬲唔經架

入左去喇～
隔離兩個大陸人好噪, 希望佢地開場之後唔會再講野

我前面岩岩有個大6人，問點解佢枝燈唔著。
最後原來無入電

入場邊到有手幅 搵唔到

喺場外面買咗支假嘢

無得去表示你地玩得開心啲

完左啦

我以後都唔會企住睇

下次一定要搶1680坐位
980唔夠喉

好危險 見到啲人跑黎跑去

個應援

坐位＝劃左既企位
成場又坐又企
最後都係跟住叫 好有氣氛啊！

個應援衰左
但都好滿足
我愛你哋呀王子

頭先見到有fans開場前入呢個post

心心

企位真係不可再 迫到痴筋

+1

無錯，我明明買左坐位，但我企左半場

佢地睇唔到個應援

太黑

企左大半場都係覺得好可惜
如果買到再前d既坐位就好
係X，望到最近既佢地，都係手掌大

留咗名但係未入tg grp嘅絲打們介唔介意留多次言 今日太忙 可能add少咗 唔好意思

佢地幾時走？

Sum Sum 💙💙

王子💙💙💙

銀乞k 王子💙💙

銀乞k公子😂

聽日中午12點機 好似

今日希大同金鐘雲又唔記得上上升個個台 屌笑到我

謝謝你

大雲一開始自我介紹個陣
講左 :我係一聲

佢地2個仲要扼手

之後希大又唔記得上第二次

佢地今次好叻啊，講左好多廣東話

馬始 佢地：馬屎

企c坑迫到痴撚線
一開始企前面迫到抖唔到氣 啲大陸狗係咁迫迫迫
之後企返後啲先睇到
啲香港人比人迫晒去後面 好撚慘
都未試過企坑迫到咁 睇到好撚嬲
屌晒啲大陸狗老母

公主－＞王子－＞公子
聽到既廣東話演化

香港人唔會夠佢地粗暴
企位只可一不可再

仲有上面個燈飾“及”落黎，希澈又唔記得入去🤣

好唔捨得啊 今次東海又同人自拍

我見到

神童叫希澈快d

唔好咁 其實以前仲誇張

東海王子更新左 instagram，話沖完涼啦
各位番到去未?

一開show black suit個時前兩行就有人企左起身擋住左個台，係咁叫佢坐低都唔坐 我睇唔到shirt赫海互解衫鈕個度

好叻啊 全中文

下 但機場依家好多人等緊
我等緊

弱弱的問一下
其實手燈唔係正貨配唔配對到

頂條友唔係放流料比我啊嘛

其實企位feel唔feel到dum地

原來今晚走 我仲返咗屋企 對唔住跣咗大家

配唔到嫁應該
好似有寫明經官方買先配到

我以前睇反而唔會咁
今次迫到真係唔知點形容比大家聽

八卦問下會唔會唔同坑情況唔同？

藍家小公主覺得好幸福喔

認同 睇得好辛苦

佢地今晚走咁辛苦

我前後左右都係大陸人，行得前就乜都睇唔到，好彩企側邊欄杆都可以近距離見佢地跑過

掂解要咁趕佢地有行程咩

ig有個妹妹同到赫海自拍

咁趕嘅，真係沖完個涼就走 早知送埋機先返去啦

後台好多小朋友

我以前經常比人夾到變肉餅

李東海唔係岩岩沖完涼咩

我都已經返咗屋企

係囉⋯⋯

佢地咁快沖完涼落妝既

我企B覺得今日唔算好逼
我企後小小唔近台欄
因為今日AB都間得比之前細
就算企得後小小都睇得清楚

送完機 攰到仆街 好想同大家分享

Feel 到！ 好勁

係 好葡萄

啲大陸人可唔可以食屎 逼到仆街

掂解有小朋友？

我今晚俾舞台上個煙花嚇左好多次

香港主辦阿香港公司pr啲小朋友

我覺得devil最大聲
大聲到佢地不停偷笑

點解好似唔係好多人舉應援咁

啊啊啊啊啊啊公平咩

香港埸人直唔多人舉
好似係因為太散冇一個主流嘅fans club
仲有好多中國人黎 佢地唔鐘意本土嘅會自己另外搞

比人夾到舉唔到

香港太多散飯 唔睇微博又少玩fb好少真係會知道點應援
唔同中飯 微博ac係必須品

我係山頂望落去真係無咩人舉 standing區d人都唔舉佢地真係睇唔到

我呀妹就係其中之一

你係咪都係企c坑

上次DNE都好成功

C坑加一
地獄

今次應援真係好唔成功
之前睇DnE佢地兩隻野都有笑手幅上面啲字句
但係今次佢地好似睇唔到咁
利申 c坑太迫想舉都舉唔到

有人逼到暈 勁慘

睇到啲香港飯屌晒鬼
啲大陸狗就扮撚晒野迫去前面

唔公平呀 我都想望真d東海啊

係 勁多人爆粗
我係同隔離嘅係咁叫救命

我訓唔著啊

圭賢都成功

我腳好痛啊

咪撚係 我係咁同佢咪逼
佢話人地逼佢wo
屌 轉多陣佢已經完全係我隔離啦
我係企第一行 所以佢先逼到咁前
仲要佢無叫過應援 唔知想點

隔離嗰對堆大陸人都係
又係我後面變咗係我前面
仲要係咁郁嚟郁去

屌 快啲解禁韓令
冷番上去啦

冇去到
就咁聽到大家咁講都覺得
中國人真係 難怪去到邊都比人憎到邊

去睇演唱會好似去打摔角咁

我都唔知係咪high得濟
明明坐位隻腳都好攰

屌佢地迫我企 一開始bs就有一堆人企起身

Super Junior SS8 9 10再見再相愛相殺討論區(16)

同佢地鬥力 鬥唔贏 最後企返後面先抖到氣

我之前坐坐位都成日企起身
我係c坑望上嚟覺得你哋好舒服呀